求好用尿袋推介，快細靚電量大

筆直500上下

用緊牛魔王，細粒有13000mA, 三舊幾

made in china or not? 求曰本仔推介

紙箱人